大家唔好為咗口罩排通宵啊

因為排隊買口罩病就本末倒置喇

邊哥撚狗

20盒 一人一塊都唔夠派
垃圾政府真係玩撚死人